# Домашнее задание

### Реализуем паттерн "Прототип"

# Цель:
- Создать иерархию из нескольких классов, в которых реализованы методы клонирования объектов по шаблону проектирования "Прототип".


## Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
- Придумать и создать 3-4 класса, которые как минимум дважды наследуются и написать краткое описание текстом.
- Создать свой дженерик интерфейс IMyCloneable для реализации шаблона "Прототип".
- Сделать возможность клонирования объекта для каждого из этих классов, используя вызовы родительских конструкторов.
- Составить тесты или написать программу для демонстрации функции клонирования.
- Добавить к каждому классу реализацию стандартного интерфейса ICloneable и реализовать его функционал через уже созданные методы.
- Написать вывод: какие преимущества и недостатки у каждого из интерфейсов: IMyCloneable и ICloneable.

## Критерии оценки:
- 1 балл: есть краткое описание созданных классов;
- 2 балла: реализован шаблон проектирования Prototype с пользовательским интерфейсом;
- 2 балла: реализован шаблон проектирования Prototype со стандартным интерфейсом;
- 1 балла: созданы тесты/написано тестирование функционала;
- 2 балла: написан вывод о преимуществах и недостатках каждого метода;
- 1 балл: сделано 2 CodeReview;
- 1 балл: соблюдение CodeStyle, грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены.

Минимальный проходной балл: 8 баллов.
